Title: Ich finde H&M eigentlich ziemlich scheiße interessiert mich...
Date: 2012-05-14 10:34
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: sofiacoppola
Slug: ich-finde-hm-eigentlich-ziemlich-scheise-interessiert-mich

Ich finde H&M eigentlich ziemlich scheiße...interessiert mich eigentlich
auch nicht wirklich. Nur wenn Sofia Coppola einen Werbespot für H&M
dreht geht das nicht ganz an mir vorbei... verträumte Sommer-Szenarien
können nicht spurlos an mir vorbei gehen...

Roxy Music als Soundtrack...die Frau weiß einfach wie es sein muss...

{% youtube iPoqyCzSc-w %}

